"Messier 91"="梅西耳 91";
"MiniScopeOrderPaymentOptions"="Agree to Night Sky MiniScope™ Terms & Conditions to reveal payment options.";
"Megrez"="Megrez";
"Rigel Kentaurus B"="半人馬座 α 星 B；南門二 B";
"ShareUnableToTweet"="無法推文。請檢查您的 Twitter 帳號設定。";
"Markab"="飛馬座 α 星；室宿一";
"Messier 59"="梅西耳 59";
"ISIS 1"="ISIS 1";
"MiniScopeCheckoutSubtotal"="購物車小計";
"and about 2 miles southwest of the Apollo 15 landing site itself."="以及阿波羅 15 號登陸位置西南方大約 2 英里處。";
"CommunityLegendLow"="低";
"Ganymede"="Ganymede";
"SubscriptionsDiamondPlan"="鑽石";
"MiniScopeCheckoutAmount"="定貨金額: %i";
"MiniScopeGalleryMessage"="Images Taken With Night Sky MiniScope™";
"MiniScopeTutorialGridsSwitch"="網格圖像構成";
"Messier 13 (Great Globular Cluster in Hercules)"="梅西耳 13 (武仙座巨大球狀星團)";
"Night Sky MiniScope is a beautiful small telescope that fits to your iPhone."="Night Sky MiniScope 是設計精美的小型望遠鏡，可裝在您的 iPhone 上。";
"Ophiuchus"="蛇夫座";
"SetupVideoTutorial"="影片教學課程\n\n觀看軟體功能的影片教學簡介，充分發揮 觀星 的無窮魅力。";
"SkyTrackingCalibrationHint"="用手指滑動天象就能比對真實夜空";
"WelcomeScreenGeolocationPermission"="正確的「觀星台」畫面需要地理位置權限。您必須授予這個權限才能讓「觀星」辨識夜空中的天體，所以請務必同意授予權限。 ";
"ATLAS 5 CENTAUR R\/B"="擎天神 5 號半人馬座 R\/B";
"SubscriptionsSilverPlan"="銀牌";
"Messier 22 (Sagittarius Cluster)"="梅西耳 22 (人馬座星團)";
"KORONAS-FOTON"="KORONAS-FOTON";
"Antares"="天蠍座 α 星；心宿二；大火";
"Apus"="天燕座";
"CommunitySiteRestrooms"="廁所";
"Messier 77 (Cetus A)"="梅西耳 77 (鯨魚座 A)";
"CommunityAddSiteMissedName"="請輸入您的姓名。";
"Messier 49"="梅西耳 49";
"CommunityAddReviewTitle"="寫評語";
"SetupLocationServices"="感謝您使用 觀星，請務必讓 觀星 擁有定位資料的取用權，否則 觀星 無法偵測上方的天空並顯示精確資訊。觀星 絕對不會洩漏您的定位資料，因為我們只是為了讓您擁有夢幻的觀星經驗。";
"MiniScopeTutorialCloseButton"="退出 MiniScope™。輕敲此以離開 MiniScope™模式並返回至觀星™應用程式。";
"This site is also of great geographical interest so please explore the many famous craters and mountains in this area."="這個地點也有很多地理價值，所以歡迎您瀏覽整片區域的知名隕石坑和山脈。";
"GENESIS 1"="GENESIS 1";
"Subscriptions"="%@™ 社群方案";
"MiniScopeCheckoutCardCVC"="CVC\/CVV";
"ConditionsTitle"="觀星氣象";
"Messier 20 (Trifid Nebula)"="梅西耳 20 (三裂星雲)";
"WorldTravellerGo"="出發！";
"Canis Major"="大犬座";
"WelcomeScreenSkyTrackingTitle"="追蹤天象";
"Wezen"="Wezen";
"WatchKitPushTakeMe"="指引我";
"MiniScopeCaseFeatureText"="安全連接您的智慧設備。將攝影機鏡頭完全封入，從而其與觀星 MiniScope™集成。";
"WelcomeScreenSpaceTravelText"="「星空遨遊」功能讓您穿越時光隧道，一窺過去與未來的星空景象。從「觀星台」的下方往上滑動就會出現「星空遨遊」時間列！ ";
"UpgradeTodayNo"="不用了";
"Messier 71"="梅西耳 71";
"PurchaseInfoPackNo"="不用了";
"Gomeisa"="Gomeisa";
"Messier 87 (Virgo A)"="梅西耳 87 (室女座 A)";
"Tip: Adjust the stars!"="Tip: Adjust the stars!";
"Settings"="設定";
"Messier 39"="梅西耳 39";
"TimeMachineFebruary"="2 月";
"Dschubba"="Dschubba";
"Sculptor"="玉夫座";
"SettingsRB"="火箭殘骸";
"SubscriptionsBronzeTitle"="銅牌社群";
"ConditionsUnitsMilesPerHour"="哩\/小時";
"UpgradeTodayYes"="馬上升級！";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeContent"="夜間模式使您的設備攝像頭置於先進的弱光模式，同時保持影像清晰度。夜間模式作為標準配置會自動為您啟動。";
"SubscriptionsDiamondTitle"="鑽石社群";
"UpgradeSatellites"="衛星\n升級到「觀星專業版™」就能在「觀星台」中看到環繞地球的所有衛星！點一下衛星還能看到環繞地球的運行軌跡。";
"There are a number of interesting objects left from the Apollo 11 mission,"="阿波羅 11 號任務留下許多物品。";
"MiniScopeFAQ"="常見問答";
"Messier 61"="梅西耳 61";
"CommunitySiteNoReviews"="這個低光害地點還沒有評語！";
"Umbriel"="Umbriel";
"The total length of the range is about 370 miles, with some peaks rising as high as 3.1 miles."="整座山脈全長 370 英里，某些山峰高地的高度可達 3.1 英里。";
"Thuban"="Thuban";
"MiniScopeBoxInfo"="我們提供的每個觀星 MiniScope™ 都是根據最高標準製作的。我們第一輪預購訂單將包括一個由觀星™ 應用程式的創始人Andy Weekes手簽的第一版真品證明書。第一輪預購訂單也將包括一個手工製作的限量版發行的豪華盒子。";
"Kruger 60"="Kruger 60";
"MiniScopeLensesFeatureTitle"="高級光學鏡頭";
"Preferences"="偏好設定";
"Messier 29"="梅西耳 29";
"RESURS-DK 1"="RESURS-DK 1";
"MiniScopeTerms"="條款與條件";
"CommunityAddSiteYourName"="您的姓名";
"ARIANE 40 R\/B"="ARIANE 40 R\/B";
"Messier 3"="梅西耳 3";
"Libra"="天秤座";
"CommunityAddSiteDescription"="請在這裡撰寫低光害地點資訊";
"ShareUnableToShareNews"="很抱歉，我們目前無法分享快訊，請稍後再試一次。";
"WorldTravellerUnableToFind"="找不到您要求的位置「%@」。請檢查您的要求是否正確以及 Internet 連線，然後再試一次。";
"Elbow crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="Elbow 隕石坑位於 Hadley–Apennine 區域，";
"MiniScopeBoxCertificate"="特殊第一版真品證明書";
"SettingsNotificationsTitle"="通知";
"PremiumNewsText"="每月收到天文物理學家和「觀星」編輯用心撰寫的「觀星」團隊秘辛專文！";
"COSMOS 1867"="COSMOS 1867";
"GetDirections"="路線規劃";
"MiniScopeCreatorsSublime"="sublime";
"ConditionsMoonWaningGibbous"="初虧";
"Gacrux"="Gacrux";
"Messier 100"="梅西耳 100";
"Astronauts David Scott and James Irwin drove their rover onto what was suspected to be its ejecta blanket in 1971, on the Apollo 15 mission during EVA 1."="1971 年的阿波羅 15 號任務進行期間，David Scott 和 James Irwin 兩名太空人在第 1 次月球漫步時， 各自駕駛探月車前往疑似這個隕石坑噴射覆蓋物的地方，";
"Rigel"="獵戶座 β 星；參宿七";
"Messier 104 (Sombrero Galaxy)"="梅西耳 104 (草帽星系)";
"Ras Elased Australis"="Ras Elased Australis";
"COSMOS 1812"="COSMOS 1812";
"Messier 19"="梅西耳 19";
"TimeMachineJune"="6 月";
"ConditionsSunrise"="日出";
"Red Rectangle"="Red Rectangle";
"It still stands on the lunar surface today."="目前仍在月球上屹立不搖。";
"THOR AGENA D R\/B"="THOR AGENA D R\/B";
"SolarSystemView"="太陽系星圖";
"MiniScopeCreatorsMessage"="From the creators of the magical Night Sky™ apps.\n\nCrafted from lightweight brushed aluminum, finished in sublime Space Gray, small enough to fit in your bag, and sturdy enough to go hiking.";
"Messier 94"="梅西耳 94";
"Messier 44 (Beehive Cluster)"="梅西耳 44 (蜂巢星團\/鬼宿星團)";
"MiniScopeAcceptTerms"="我同意觀星 MiniScope™ 的條款與條件";
"The central peaks consist of three isolated mountainous rises climbing as high as 1.2 km above the floor."="中央山區共有三座獨立山脈，最高峰距離地面 1200 公尺，";
"LightArrayUltraviolet"="紫外線";
"Messier 41"="梅西耳 41";
"According to reports, Buzz Aldrin saw it knocked over by the rocket blast as he and Neil Armstrong left the moon."="報導指出，艾德林和阿姆斯壯離開月球時， 艾德林親眼看到國旗被火箭噴發的威力吹倒。";
"AKARI (ASTRO-F)"="光 (ASTRO-F)";
"TimeMachine18Day"=" 日";
"Tap the audio button for interesting facts on the objects in this area."="點一下音訊按鈕就能顯示該區物體的有趣知識。";
"ENVISAT"="ENVISAT";
"LightArrayXRays"="X 光";
"Nihal"="天兔座 β 星；廁二";
"SL-12 R\/B(2)"="SL-12 R\/B(2)";
"Suburban Sky"="郊區天空";
"MiniScopeShipToBilling"="寄送至帳單地址";
"Messier 45 (Pleiades)"="梅西耳 45 (昴宿星團)";
"Messier 84"="梅西耳 84";
"UserGuide"="使用手冊";
"It provided the first lunar seismic measurements and continued to return data for three weeks after the Apollo 11 astronauts departed from the moon."="即使阿波羅 11 號太空人離開月球， 這套儀器仍然傳送了三週的資料。";
"Messier 76 (Little Dumbbell Nebula)"="梅西耳 76 (小啞鈴星雲)";
"Phoenix"="鳳凰座";
"Pyxis"="羅盤座";
"You can explore using the controls on your screen, just move the circle with your finger to navigate."="您可使用螢幕上的控制介面四處探索， 只要用手指移動圓圈即可操縱。";
"Miranda"="Miranda";
"Messier 57 (Ring Nebula)"="梅西耳 57 (環狀星雲)";
"MiniScopeiPadWarning2"="You can order Night Sky MiniScope™ on your iPad, but will only be able to use it with an iPhone.";
"ShareUnableToSendEmail"="無法送出電子郵件。請檢查您的電子郵件設定。";
"Dorado"="劍魚座";
"Shaula"="天蠍座 λ 星；尾宿八";
"MiniScopeSkipButton"="我有觀星MiniScope™";
"TERRA"="TERRA";
"UpgradeRedVision"="紅光\n升級到「觀星專業版™」就能獲得「紅光」功能，以特殊的紅色圖層觀賞天象，享有最佳觀星品質！";
"p Eridani"="波江座 p 星";
"SubscriptionsGoldTitle"="金牌社群";
"ShowOn"="將%@顯示在";
"Adhara"="大犬座 ε 星；弧矢七";
"MiniScopeTutorialZoomSlider"="使用該滑塊來將 50 倍光學變焦與數位變焦相結合，以在您的 MiniScope™ 上形成最大500 倍的變焦。";
"The Rovers were used to greatly extend the lunar surface area reachable by astronauts."="探月車讓太空人在月球表面上的行動能力大幅增加，";
"MiniScopeCheckoutTax"=" 稅費+ %@%%";
"Night Sky Tonight"="今晚觀星";
"SubscriptionsLoading"="社群方案載入中⋯";
"Remind Me"="提醒我";
"Messier 74"="梅西耳 74";
"ConditionsTemperature"="氣溫";
"Good\/Fair Conditions"="條件不錯∕良好";
"Pisces"="雙魚座";
"Saturn"="土星";
"MiniScopeLightTrailsHint"="星星和衛星軌跡";
"Apollo 11 Landing Site"="阿波羅 11 號登陸位置";
"The Corpernicus Crater formed on our Moon less than a billion years ago when an impactor, several miles across, struck the surface."="哥白尼隕石坑形成不到十億年，是因長度大約幾英里的物體撞擊月球表面所造成。";
"Messier 21"="梅西耳 21";
"SetupStart"="開始";
"Print"="列印";
"RateAppLaterButton"="以后提醒我";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionTitle"="雜訊降低";
"SettingsPermanentlyShowNames"="一律顯示名稱";
"Monoceros"="麒麟座";
"OkValue"="Ok";
"The circular rim has a discernible hexagonal form, with a terraced inner wall and a 30 km wide, sloping rampart that descends nearly a kilometer to the surrounding mare."="隕石坑外圈清楚構成六角形，內壁則是台地，還有 30 公里寬的傾斜環壁，高度一路下降近一公里後，才與外圍的月海接壤。 ";
"Capricornus"="摩羯座";
"Tutorial"="教學指南";
"COSMOS 1844"="COSMOS 1844";
"ShareAppText"="I'm using the Night Sky 4 an amazing new app, just point your phone to the sky to be amazed! Check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"Messier 65 (Leo Triplet)"="梅西耳 65 (獅子三重星系)";
"ALOS (DAICHI)"="ALOS (大地)";
"Moon tours"="月球之旅";
"Mons Hadley is a Lunar mountain that reaches a height of 15,093 feet."="Mons Hadley 是月球上的山，高度 15,093 英尺。";
"Planets"="行星";
"Sheratan"="Sheratan";
"SetupAlmostDone"="快好了！上 Facebook 幫 iCandi Apps® 按讚，上 Twitter 追蹤 iCandi Apps® 的動態，隨時得知 觀星 的快訊和最新發展！";
"ShareEmailLine2"="只要把手機或平板指向天空，「觀星專業版」就能告訴你現在看到的是哪顆星星！可用於 iPhone、iPod touch 和 iPad！從 App Store 就能下載 iPhone、iPod touch 和 iPad 版本：";
"Lasers on Earth are aimed at these retroreflectors planted on the Moon,"="地球上的雷射要瞄準裝在月球上的這些反射鏡，";
"CommunitySiteParking"="停車";
"MiniScopeFocusFeatureTitle"="聚焦";
"Rasalgethi"="武仙座 α 星；帝座";
"TimeMachine10Day"=" 日";
"PurchaseInfoPackYes"="好";
"Messier 9"="梅西耳 9";
"Hydra"="長蛇座";
"CommunityAddSiteMissedSiteName"="請輸入低光害地點名稱。";
"MiniScopeOrder"="觀星MiniScope™";
"Cancel"="取消";
"Messier 54"="梅西耳 54";
"Proxima Centauri"="Proxima Centauri";
"InfoPackPurchased"="感謝您，「天空資訊整合包」功能現在已經啟用。";
"Equuleus"="小馬座";
"CZ-2C R\/B"="CZ-2C R\/B";
"This US Flag was placed by Astronaut David R. Scott, it still stands at the Hadley-Apennine landing site."="這面美國國旗是由太空人 David R. Scott 放置，目前仍在 Hadley-Apennine 登陸位置屹立不搖。";
"Alcyone"="金牛座 η 星；昴宿六";
"Chamaeleon"="蝘蜓座";
"Much of this range forms a shard, rugged rise, with a wide expanse of foothuills on the far face."="整個山脈有多處形成破碎、崎嶇的高地，對立面則是寬廣的丘陵。";
"Polaris"="小熊座 α 星；北極星；勾陳一";
"It was the fourth crewed vehicle to land on the Moon."="這是第四架登陸月球的載人飛行器，";
"SettingsUserGuide"="使用手冊";
"GammaRays"="ɣ-rays";
"Buy one today from within the Night Sky app, and photograph the Moon in great detail using your phone!"="只要透過「觀星」app 立即購買本產品，您就能用手機拍下月球細部照片！";
"Tap the objects for more information."="點一下這些物品就能查看更多資訊。";
"This is the Apollo 15 Lunar Module also known as the Falcon."="這是阿波羅 15 號的登月小艇，別名「獵鷹號」。";
"ConditionsSunHeight"="太陽高度";
"Copernicus Crater"="哥白尼隕石坑";
"BestConditions"="最佳條件";
"Arneb"="天兔座 α 星；廁一";
"Messier 31 (Andromeda Galaxy)"="梅西耳 31 (仙女座星系)";
"Messier 107"="梅西耳 107";
"COSMOS 1544"="COSMOS 1544";
"CommunityLegendHigh"="高";
"MiniScopeAppFeaturesTitle"="觀星MiniScope™ 設計用於與觀星™ 應用程式一起使用。在發行觀星MiniScope™前，觀星專業版™、觀星™及觀星精簡版™的用戶將獲得免費升級，包括這些即將到來的功能：";
"SettingsUnits"="使用英制單位（華氏\/哩）";
"LocationServicesNotAvailable"="%@™ 可透過定位服務偵測上方的天空，並顯示精確資訊。%@™ 絕對不會洩漏您的定位資料，因為我們只是為了讓您擁有夢幻的觀星經驗。\n您的裝置已停用定位服務。如要啟用，請執行「設定」app、選取隱私權類別、選取「定位服務」、在 app 列表中選取 %@™，然後允許 app 取用您的定位資料。";
"Menkent"="Menkent";
"SubscriptionsPlatinumLength"="1 年";
"These are the Montes Apenninus mountains, dating back about 3.9 billion years."="這些是亞平寧山脈（Montes Apenninus）的山，39 億年前形成。";
"PremiumTrialYearText"="一年只要 %@。";
"Alnitak"="獵戶座 ζ 星；參宿一";
"Saiph"="獵戶座 κ 星；參宿六";
"SettingsInfoPack"="資訊整合包";
"CommentsAdd"="加入";
"SubscriptionsJoinReminder"="加入「觀星專業版」的觀星同好\n社群，就能查詢經常更新的全球\n最佳觀星地點資料庫！";
"TimeMachineNovember"="11 月";
"GENESIS 2"="GENESIS 2";
"near the end of the 2.5 hours that the astronauts spent on the surface of the moon."="觀察隕石坑內部， 因而探索這個區域， 原本不在計畫之內。";
"Babcock's star"="Babcock's star";
"MiniScopeAppFeaturesNightModeTitle"="夜間模式";
"PremiumTrialText"="每月只要 %@。";
"CommentsUnableToPost"="目前無法將評論傳送到伺服器。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"Horologium"="時鐘座";
"Messier 34"="梅西耳 34";
"CommentsMissingComment"="請輸入您的評論內容。";
"MiniScopeTutorialPlanetsPreset"="捕獲行星。使用該按鈕啟動最大變焦和光線輸入以幫助捕獲行星。";
"TimeMachine19Day"=" 日";
"It was explored as part of an unplanned excursion when Armstrong bounced over to get a look inside the crater,"="太空人的月球表面任務進行 2.5 小時即將結束之際， 阿姆斯壯一路蹦蹦跳跳，";
"OKEAN-O"="OKEAN-O";
"Inner City Sky"="鬧區天空";
"MiniScopeAppFeaturesExposureTitle"="手動曝光";
"Messier 43 (De Mairan's Nebula)"="梅西耳 43 (迪梅倫星雲)";
"ConditionsMoonWaxingGibbous"="漸盈";
"AutomaticSkyTrackingTitle"="已啟用自動追蹤天象功能";
"Crater"="巨爵座";
"MiniScopeTutorialLightTrails"="光軌跡-以神奇的新方式捕獲星星。能夠將MiniScope放入功能強大的星星捕獲工具。使鏡頭打開幾分鐘以捕獲星星的神奇的光軌跡和天空中的星座。";
"Europa"="Europa";
"WatchKitPushMoreInfo"="詳情";
"Hamal"="白羊座 α 星；婁宿三";
"MiniScopeMoreInfoMessage"="For more information visit";
"TapAgainForInfo"="再點一下即可顯示資訊";
"MustAcceptTerms"="您必須接受觀星MiniScope™ 的條款與條件以繼續進行。";
"SkyTrackingTitle"="追蹤天象：開啟";
"Tap here for a Guided Tour"="Tap here for a Guided Tour";
"DELTA 2 R\/B(1)"="DELTA 2 R\/B(1)";
"PurchaseInfoPackMessage"="您要立即購買資訊整合包文章，飽覽宇宙天地的豐富資訊嗎？\n如果您已經購買，可立即回復購買項目。";
"Rigel Kentaurus A"="半人馬座 α 星 A；南門二 A";
"ShareOnTwitter"="發佈到 Twitter";
"CommunityAddSiteMessage"="感謝您願意為業餘天文社群貢獻一份心力。\n請輸入低光害地點的詳細資料。\n\n請注意，我們會審查所有資料，所以會在 24-48 小時後才發佈。 ";
"Mintaka"="Mintaka";
"LicensingInfo"="授權資訊";
"MiniScopeTutorialExposureDurationLock"="開啟曝光鎖以手動覆蓋您的 MiniScope™ 吸收光線所持續的時間。";
"MiniScopeNoiseReductionOffHint"="雜訊降低關閉";
"SettingsAR"="擴增實境";
"SettingsRedVision"="紅光";
"Messier 66 (Leo Triplet)"="梅西耳 66 (獅子三重星系)";
"Messier 8 (Lagoon Nebula)"="梅西耳 8 (礁湖星雲)";
"Etamin"="天龍座 γ 星；天棓四";
"Messier 67"="梅西耳 67";
"DNDDescription"="";
"Messier 4"="梅西耳 4";
"WatchKitPinInfoMessage"="Please select action for dark site named \"%@\"";
"Virgo"="室女座";
"Constellations"="星座";
"WorldTravellerGoHome"="回家！";
"Messier 14"="梅西耳 14";
"Eridanus"="波江座";
"This camera brought the images to them."="民眾之所以能看到影像，得歸功於這架攝影機。";
"MiniScopeTutorialConstellationPreset"="捕獲星座。使用該按鈕啟動用於捕獲帶光軌跡的星座的典型設置。";
"Zubeneschemali"="Zubeneschemali";
"SubscriptionsPlatinumDescription"="我要享有 %@™ 具備的全部功能，也希望有一年時間能探索最好的觀星地點！";
"UpgradeNoAds"="無廣告\n升級到「觀星專業版™」就不會在「觀星」程式中看到廣告！何必讓廣告破壞夜景呢？";
"The lander portion of the module still stands on the lunar surface today."="登月小艇的登陸部目前仍然屹立在月球表面上。";
"Cih"="Cih";
"Vulpecula"="狐狸座";
"MiniScopeTutorialParameters"="在此顯示了 ISO、曝光及變焦的當前設置。";
"Cor Caroli"="Cor Caroli";
"Becrux"="Becrux";
"SubscriptionsGoldDescription"="我很重視觀星地點，也想更瞭解上面的 %@™，這是更超值的方案。";
"This is the Laser Ranging RetroReflector."="這是雷射測距反射鏡，";
"Next flyover:"="下次通過:";
"Thursday"="星期四";
"COSMOS 1953"="COSMOS 1953";
"Messier 17 (Omega Nebula)"="梅西耳 17 (亞米茄星雲)";
"Messier 103"="梅西耳 103";
"Contact Us"="與我們聯絡";
"METEOR PRIRODA"="METEOR PRIRODA";
"MiniScopeNightModeOffHint"="夜間模式關閉";
"COSMOS 2428"="COSMOS 2428";
"MiniScopeheaderMessage"="Capture the real Night Sky with your phone";
"Fornax"="天爐座";
"Saturday"="星期六";
"ConditionsMoonWaningCrescent"="漸虧";
"LocaleCode"="zh";
"TonightSet"="落下: %@";
"DwarfPlanets"="矮行星";
"TimeMachine11Day"=" 日";
"Capella"="御夫座 α 星；五車二";
"MiniScopeCheckoutPriceWithWrap"="%@ each + %@ for gift wrap\nShips By: %@";
"MiniScopeMoonPresetHint"="Moon Optimal Settings Enabled";
"It had a maximum speed of 8.7 mph."="最高時速可達 8.7 英里。";
"ARIANE 40+ R\/B"="ARIANE 40+ R\/B";
"Tap to Take Photo"="點一下即可拍照";
"MiniScopeTutorialGridsList"="從一系列設計用於説明您獲得最佳圖像的圖像網格中進行選擇。";
"MiniScopeCheckoutCardNumber"="Card Number";
"PremiumTitle"="觀星付費版";
"MiniScopeCheckoutLastRecipient"="收件人姓";
"Messier 47"="梅西耳 47";
"MiniScopeTutorialFocusLock"="開啟聚焦鎖以通過 MiniScope™ 手動控制數字聚焦。";
"CommunityOpenDirections"="系統會關閉這個 app，接著在「地圖」應用程式中開啟交通路線。是否繼續執行？";
"Io"="Io";
"Castor"="雙子座 α 星；北河二";
"Musca"="蒼蠅座";
"Ariel"="Ariel";
"Graffias"="Graffias";
"%i objects focused..."="%i 個天體對焦完成...";
"SkyModeTitle"="天空模式";
"Hercules"="武仙座";
"Welcome to the Sea of Tranquility and the Apollo 11 Landing Site."="歡迎光臨寧靜海（Sea of Tranquility）和阿波羅 11 號登陸位置。";
"COSMOS 2228"="COSMOS 2228";
"Features"="功能";
"ConditionsDayLength"="白天長度";
"Kraz"="Kraz";
"SubscriptionsMembership"="%@ 社群 %@";
"Cancer"="巨蟹座";
"WelcomeScreenWelcome"="歡迎使用";
"Messier 37"="梅西耳 37";
"Messier 51 (Whirlpool Galaxy)"="梅西耳 51 (渦狀星系)";
"Mars"="火星";
"Sextans"="六分儀座";
"Scheat"="飛馬座 β 星；室宿二";
"OAO 3 (COPERNICUS)"="軌道運行觀測 3 號站 (哥白尼)";
"NoInternetConnection"="您目前並未連線。您必須有網路數據連線或 Wi-Fi 連線才能查看這個網頁。";
"SERT 2"="SERT 2";
"MiniScopeCheckoutFirstPayer"="買者名";
"Hassaleh"="Hassaleh";
"ATLAS CENTAUR 2"="ATLAS CENTAUR 2";
"SetupSelectTracksMessage"="Select tracks you would like to hear when using the Night Sky";
"WatchKitPinDirections"="Directions";
"Aldebaran"="金牛座 α 星；畢宿五";
"Take Sky View Photo"="拍攝觀星台照片";
"MiniScopeTutorialExit"="退出指南";
"SL-6 R\/B(2)"="SL-6 R\/B(2)";
"MiniScopeCheckoutShipping"="運費";
"It carried Buzz Aldrin and Neil Armstrong to the lunar surface."="艾德林和阿姆斯壯當年就是搭乘登月小艇踏上月球表面。";
"Ruchbah"="Ruchbah";
"SubscriptionsRenewReminder"="立即續用「觀星專業版」社群方案，就能繼續查詢經常更新的全球最佳觀星地點資料庫！";
"UgradeAR"="擴增實境\n升級到「觀星專業版™」後，只要點一下按鈕，就能將相機畫面重疊到天上的夜空，透過鏡頭看到實際的月球，而且能顯示名稱！";
"CommunityInstructions"="若要選擇地點，請在地圖上放大您要選擇的區域。以手指按住所選地點然後移開手指就可以放下圖釘，拖放圖釘即可修改位置。\n\n完成後請點一下「繼續」按鈕。";
"CommunityLocationSelectedMessage"="圖釘必須在正確位置。若要更改圖釘位置，請以手指將圖釘點住後拖放到新位置。\n\n如果可以繼續下一步了，請點一下「繼續」。\n\n如果您不想加入地點，請點一下「放棄」。";
"PurchaseInfoPackRestore"="回復購買項目";
"Andromeda"="仙女座";
"TimeMachine9Day"=" 日";
"Stop Glass Constellations Melting"="停止 Glass Constellations 融化效果";
"ShareSkyTwitterMessage"="看看我在「觀星專業版」上看到了什麼！下載網址：http:\/\/bit.ly\/1tCOXKb";
"WelcomeScreenSpaceTravelTitle"="星空遨遊";
"SubscriptionsDiamondLength"="2 年";
"Mensa"="山案座";
"Luyten's Star"="Luyten's Star";
"CommunitySiteAddedBy"="%@ 在 %@提供";
"CommunityAddSiteTitle"="加入低光害地點";
"MiniScopeDutiesInfo"="觀星MiniScope™ 的價格包括了所有國際關稅、稅金及運輸費";
"Regulus"="獅子座 α 星；軒轅十四";
"CommunitySelectLocation"="選擇地點";
"TimeMachine8Day"=" 日";
"CommentsSuccess"="系統已將您的評論傳送到伺服器。";
"Hydrus"="水蛇座";
"Antlia"="唧筒座";
"Matar"="Matar";
"Stargazing Music"="觀星音樂";
"Comets"="彗星";
"Sun"="太陽";
"MiniScopeShutterHintStart"="Tap Capture button to start Capture";
"Light pollution map"="光害地圖";
"Rigil Kentaurus"="Rigil Kentaurus";
"TimeMachine7Day"=" 日";
"Cepheus"="仙王座";
"ATLAS CENTAUR R\/B"="擎天神半人馬座 R\/B";
"Visible Tonight"="今晚可見";
"MiniScopeTutorialPhotoVideo"="圖片\/視訊模式。當天體通過您的螢幕時，把圖像放大，拍攝天體的視頻，或為靜止圖像使用圖像模式。";
"MiniScopeFocusFeatureText"="僅僅扭動就能聚焦。結構光滑使其能毫不費力地柔軟地移動。";
"Messier 83 (Southern Pinwheel Galaxy)"="梅西耳 83 (南風車星系)";
"Naos"="Naos";
"Messier 92"="梅西耳 92";
"MiniScopeCheckoutAddressLine2"="地址2";
"Lynx"="天貓座";
"TimeMachine6Day"=" 日";
"SetupStargazingConditions"="觀星條件\n\n預知未來一週的觀星條件。觀星 能綜合雲量、光害地圖和氣候條件，提供觀星最佳時間的建議。並提供精緻的觀星圖，讓您馬上知道如何選擇觀星時間！";
"Telescopium"="望遠鏡座";
"MiniScopeCheckoutCity"="城市";
"Activities included a 6.4 mile geological traverse and the deployment of lunar surface experiments."="任務內容包括在地表上穿越 6.4 英里， 並部署月球表面實驗項目。";
"how they appear on the surface of the moon today."="重現這些有趣物體目前在月球表面上的樣子。";
"SL-3 R\/B"="SL-3 R\/B";
"LightArrayGammaRays"="伽瑪射線";
"CommentsMissingName"="請輸入您的姓名。";
"MiniScopeWizardOrder"="Order Now";
"Fomalhaut"="南魚座 α 星；北落師門";
"TimeMachine5Day"=" 日";
"MiniScopeBoxCase"="智慧設備箱";
"UnableToMakePurchase"="無法使用應用程式內購買功能。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"Welcome to the Corpernicus Crater."="歡迎光臨哥白尼隕石坑（Copernicus Crater）。";
"Sargas"="Sargas";
"Search"="搜尋";
"TonightRise"="升起: %@";
"WelcomeScreenLightSpectrumTitle"="光譜選擇器";
"TimeMachine4Day"=" 日";
"MiniScopeAddGiftWrapAddMessage"="Add Gift Wrap Message Here";
"CommunitySiteFee"="費用";
"ShareBody"="我現在使用超讚的全新 app：「觀星專業版」。只要把手機指向天空，就能看到令人眩目的景象！";
"Aries"="白羊座";
"CommunityEditSiteTitle"="編輯低光害地點";
"Do Not Disturb"="请勿打扰";
"Tethys"="Tethys";
"Indus"="印第安座";
"%@ away"="%@ away";
"CZ-4B R\/B"="CZ-4B R\/B";
"This is the Apollo 11 Lunar Module also known as the Eagle."="這是阿波羅 11 號的登月小艇，別名「老鷹號」。";
"TimeMachine3Day"=" 日";
"Tureis"="Tureis";
"Stargazing conditions"="觀星條件";
"They collected samples to the northeast of the crater, at Geology Station 2 of the mission."="並在 2 號任務地質工作站收集隕石坑東北方的樣本。";
"E-mail Us"="寄電子郵件給我們";
"MiniScopeCheckoutCardExpire"="Expiration Date";
"Uranus"="天王星";
"SetupTimeMachine"="時光機\n\n全新的「時光機」功能讓您穿越時光隧道，一睹過去和未來的星空！捲動年份、月份、日期、小時和分鐘即可選取過去或未來的日期，接著就能看到所選時間的天空！只要點一下重置按鈕，觀星 就能馬上帶您回到現代！";
"TimeMachine2Day"=" 日";
"WelcomeScreenSolarSystemTitle"="深入探索太陽系";
"TimeMachine12Day"=" 日";
"Phakt"="Phakt";
"Bellatrix"="獵戶座 γ 星；參宿五";
"Messier 72"="梅西耳 72";
"Callisto"="Callisto";
"The Crew"="機組員";
"CommentsTitleOneEnding"="CommentsTitleOneEnding";
"Merak"="大熊座 β 星；天璇；北斗二";
"These are the astronauts' footprints."="這些是太空人的腳印，";
"Show Satellites"="顯示衛星";
"UpgradeLightArray"="電磁光譜\n升級到「觀星專業版™」就能看到肉眼無法捕捉的世界。您可將天空景象切換成美麗的 X 光、微波、紫外線、伽瑪射線、無線電波或紅外線。畫面呈現的斑斕色彩，絕對令您心醉神迷！";
"TimeMachine1Day"=" 日";
"SettingsTracksTitle"="音軌";
"MiniScopeCheckouеBilling"="帳單地址";
"Alioth"="大熊座 ε 星；玉衡；北斗五";
"This is the Little West Crater."="這是 Little West 隕石坑。";
"Close"="關閉";
"MiniScopeTutorialTitle"="觀星MiniScope™ - 指南";
"MiniScopeTutorialCaptureButton"="捕獲按鈕。輕敲此以捕獲圖像、視頻及光軌跡。";
"Capturing, tap to stop"="Capturing, tap to stop";
"%i satellites"="%i 顆衛星";
"CommunityAddReviewInvalidText"="請輸入您的評語（至少 20 個字元）。";
"Alkaid"="大熊座 η 星；瑤光；北斗七";
"Review %@"="Review %@";
"MiniScopeTripodFeatureText"="通過所供應的迷你三腳架密切注意天體。進行通用性設置，從而您可在觀星MiniScope™上使用任何三腳架。";
"Cygnus"="天鵝座";
"Zoom in to return to Sky View"="放大即可回到觀星台";
"SubscriptionsGoldPlan"="金牌";
"SubscriptionsSilverTitle"="銀牌社群";
"Messier 62"="梅西耳 62";
"MiniScopeName"="觀星MiniScope™";
"Enceladus"="Enceladus";
"SubscriptionsBronzeLength"="1 個月";
"MiniScopeAddGiftWrapMessage"="Night Sky MiniScope™ will arrive in high quality red wrapping paper with white ribbon & a message of your choice:";
"WorldTravellerTapToSelect"="點一下地球即可選擇新位置";
"SettingsShowShapes"="顯示星座線";
"Messier 42 (Orion Nebula)"="梅西耳 42 (獵戶座星雲)";
"Messier 5"="梅西耳 5";
"Groombridge 1830"="Groombridge 1830";
"Cursa"="Cursa";
"SettingsVideoTutorial"="影片教學";
"and sent back valuable scientific data to Earth for over six years after the astronauts left."="這套設備仍然能將寶貴的科學資料傳回地球長達六年。";
"Share Photo"="Share Photo";
"MiniScopeTutorialMoonPreset"="捕獲月亮。使用該按鈕啟動用於捕獲月亮的典型設置。";
"PremiumTonightTitle"="今晚觀星";
"Denebola"="獅子座 β 星；五帝座一";
"Iapetus"="Iapetus";
"Betelgeuse"="獵戶座 α 星；參宿四";
"Messier 52"="梅西耳 52";
"Lepus"="天兔座";
"Peacock"="Peacock";
"SettingsSatellites"="衛星";
"Reticulum"="網罟座";
"SubscriptionsRenewNow"="立即續用！";
"Zoom in to enter Sky View"="放大即可進入觀星台";
"Continue"="繼續";
"Hatsya"="Hatsya";
"PremiumNewsTitle"="最新快訊";
"TimeMachineDecember"="12 月";
"MiniScopeAppFeaturesGridsTitle"="網格";
"MiniScopeCheckoutPostalCode"="郵遞區號";
"Messier 1 (Crab Nebula)"="梅西耳 1 (蟹狀星雲)";
"CompassInterference"="羅盤干擾";
"Shopping"="購物";
"Messier 11 (Wild Duck Cluster)"="梅西耳 11 (野雁星團)";
"Aquarius"="寶瓶座";
"Messier 95"="梅西耳 95";
"Messier 33 (Triangulum Galaxy)"="梅西耳 33 (三角座星系)";
"CommunitySiteOwner"="擁有者";
"Menkalinan"="Menkalinan";
"Lyra"="天琴座";
"Its properties can differ significantly from those of terrestrial soil."="屬性和地球土壤南轅北轍。";
"MiniScopeBoxMiniscope"="空灰色觀星 MiniScope™";
"Canes Venatici"="獵犬座";
"SettingsManageTracks"="管理音軌";
"SettingsLicensingInformation"="授權資訊";
"CompassInterferenceMessage"="離開任何干擾源，或以 8 字形\n揮舞%@，以便重新校正裝置。";
"CommunitySiteLocation"="經緯度";
"ShareEmailLine1"="我剛剛下載了「觀星專業版」，功能真的超神奇！";
"Messier 106"="梅西耳 106";
"COSMOS 1975"="COSMOS 1975";
"MiniScopeTutorialNoiseReduction"="雜訊降低-打開以去除在弱光條件下可能出現在您的螢幕上的圓點。";
"CommentsYourName"="您的姓名";
"ConditionsMoonNew"="朔月";
"Izar"="大熊座 ζ 星；開陽；北斗六";
"MiniScopeBoxCloth"="拋光布";
"CommunityDiscardMessage"="確定要繼續下一步而不加入新地點嗎？";
"MiniScopeTutorialExposureSwitch"="曝光和ISO設置。輕敲這裡以控制您的攝像機吸收的光線量。";
"Stargazing Store"="觀星商店";
"Altair"="天鷹座 α 星；河鼓二；牽牛星；牛郎星";
"Lunar soil is the fine fraction of the regolith found on the surface of the Moon."="月球土壤是月球表面風化層的細粒，";
"WelcomeScreenPremiumSkip"="不用了";
"Cygnus X-1"="Cygnus X-1";
"Messier 85"="梅西耳 85";
"Achernar"="波江座 α 星；水委一";
"ISS"="ISS";
"DELTA 1 R\/B"="DELTA 1 R\/B";
"MiniScopeAppFeaturesExposureContent"="當使用觀星™ app中的手工曝光時，您可以控制觀星MiniScope™ 從天體吸收光線的時間。當捕獲很遠天體時這個功能非常有用。";
"AppTitle"="觀星";
"Algorab"="Algorab";
"Messier 32"="梅西耳 32";
"MiniScopeSubscribeToTips"="Subscribe to Night Sky MiniScope Tips E-mail";
"SettingsManageSubscriptions"="管理訂閱項目";
"Albaldah"="Albaldah";
"Lalande 21185"="Lalande 21185";
"MiniScopeBoxTitle"="盒子裡面是什麼";
"MiniScopeOrderLaterMessage"="Order a Night Sky MiniScope at anytime by tapping here.";
"CommunityCurrentLocation"="我的目前位置";
"Monday"="星期一";
"Acrux"="南十字座 α 星；十字架二";
"CommunityUnableToLoad"="無法讀取伺服器的資訊。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"MIDORI II (ADEOS-II)"="MIDORI II (ADEOS-II)";
"The first extravehicular activity began at 9:13 a.m. EDT on July 31st."="第一次太空漫步的時間是 7 月 31 日上午 9:13（美東日光節約時間），";
"LightArrayRadioWAves"="無線電波";
"SubscriptionsUnableToGetPrices"="無法從 App Store 取得產品資訊。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"WelcomeScreenPremiumDescription"="方案內容有哪些？";
"ShareUnableToSendMessage"="無法送出郵件。請檢查您的「訊息」設定。";
"Messier 75"="梅西耳 75";
"MiniScopeCheckoutEmail"="電子郵箱";
"PurchasingTitle"="購買中⋯請稍候⋯";
"Serpens"="巨蛇座";
"MiniScopeOrderMessage"="觀星MiniScope™ 使用簡便、體積輕便、結構牢固、功能強大且設計精巧。可通過手工製作的豪華盒子為您提供您所需要的一切。 觀星MiniScope™ 與觀星™觀星應用程式無縫集成。\n通過觀星™應用程式找到天體，通過星空MiniScope™ 獲得完美圖像。";
"UpgradeDeepSpace"="太空天體\n升級到「觀星專業版™」就能遨遊宇宙深處，因為我們提供完整的太空天體資料庫。";
"LoadingVideo"="影片載入中";
"Share"="共享";
"SkyView"="觀星台";
"Gienah"="Gienah";
"LightArrayVisibleLight"="可見光";
"Almaak"="Almaak";
"MiniScopeCheckoutInvalidBillingAddress"="輸入的帳單資訊無效。請檢查並再次嘗試。。";
"Alcor"="Alcor";
"Show Rocket Bodies"="顯示火箭殘骸";
"MiniScopeCheckoutInvalidAddress"="輸入的運輸資訊無效。請檢查並再次嘗試。";
"FollowUs"="追蹤我們的動態";
"RateAppRateButton"="率夜空%@";
"MiniScopeCheckoutInvalidOrder"="很抱歉，我們無法驗證您的訂單。請聯繫我以人工處理。(Sales@iCandiApps.com)";
"These peaks are separated from each other by valleys, and they form a rough line along an east-west axis."="彼此獨立，中間以峽谷相隔，沿著東西軸向大約構成一條線。";
"TimeMachine13Day"=" 日";
"COSMOS 482 DESCENT CRAFT"="COSMOS 482 登陸艇";
"CommunitySiteURL"="URL";
"Titania"="Titania";
"Ara"="天壇座";
"Algieba"="獅子座 γ 星；軒轅十二";
"ShareViaEmail"="透過電子郵件發佈";
"33 G. Lib"="33 G. Lib";
"Rasalhague"="蛇夫座 α 星；候";
"Barnard's Star"="Barnard's Star";
"Messier 6 (Butterfly Cluster)"="梅西耳 6 (蝴蝶星團)";
"ReminderCreated"="✓ 已創建提醒\n點按即可取消";
"Messier 12"="梅西耳 12";
"MiniScopeCloseWizardButton"="Not Now";
"UpLabel"="上";
"Friday"="星期五";
"This device measures the distance between Earth and the Moon using laser ranging."="可利用雷射測距技術測量地球和月球間的距離。";
"Corona Australis"="南冕座";
"WelcomeScreenPremiumSubscribe"="免費開始試用 1 個月！";
"MiniScopeAppFeaturesNoiseReductionContent"="當在弱光條件下使用時，雜訊降低會自動去除您螢幕上的任何圓點。在弱光條件下使用時圖片會變得比以往任何時候都更清晰。";
"Nash"="Nash";
"TIANGONG 1"="天宫 1 號";
"Triton"="Triton";
"Deimos"="Deimos";
"Sagittarius"="人馬座";
"SolarSystemObjectSelected"="太陽系模式：已選取%@";
"MiniScopeTutorialFocusSwitch"="數字聚焦";
"ConditionsUnitsMiles"="哩";
"COSMOS 1933"="COSMOS 1933";
"SetupLightSpectrum"="光譜陣列\n\n使用全新的「光譜陣列」功能讓您看見光線。只要以手指在「觀星台」的最下方滑動，即可選取無線電波、微波、紅外線、伽瑪射線、X 光、可見光或紫外線，並透過 觀星 呈現最美麗的彩色奇景！";
"Tarazed"="天鷹座 γ 星；河鼓三";
"PremiumText"="歡迎立即免費試用付費版的所有魔幻功能。 ";
"MiniScopeAppFeaturesGridsContent"="在內置網格中完美化您的圖片構成。";
"WelcomeScreenLightPollutionText"="在「觀星台」中用兩隻手指上下滑動就能增減行星密度。本功能還可完全複製從鬧區天空（Inner City Sky）到優秀觀星地點（Excellent Stargazing Site）的天象。";
"Community"="觀星社群";
"Grus"="天鶴座";
"Messier 55"="梅西耳 55";
"Rural Sky"="鄉間天空";
"SL-8 R\/B"="SL-8 R\/B";
"Messier 102"="梅西耳 102";
"ShareSuccess"="感謝您分享「觀星專業版」的魔幻魅力！";
"Cetus"="鯨魚座";
"Tonight in"="%@ 今夜星光";
"CommentsCountTitle"="%i 則評論%@";
"Scorpius"="天蠍座";
"MiniScopeBoxGuide"="快速啟動指南";
"COSMOS 1833"="COSMOS 1833";
"MiniScopeTutorialGalleryButton"="畫廊。輕敲此以訪問您已經拍下的圖像。";
"Porrima"="Porrima";
"The mountains have not been summited yet, however an astronaut of Apollo 15 did climb a short distance on Hadley."="雖然這兩座山脈都無人登頂，但是阿波羅 15 號的一名太空人的確爬了一小段距離。";
"CommunityAddSiteYourEmail"="您的電子郵件";
"Or you can tap ‘Guided Tour’ and I will show you around."="您也可以點一下「導覽」，我會帶您趴趴走。";
"INTERCOSMOS 25"="INTERCOSMOS 25";
"Messier 98"="梅西耳 98";
"Titan"="Titan";
"Lacaille 9352"="Lacaille 9352";
"It’s computers had less processing power than a cellphone today."="內建電腦的運算能力還不如現代手機。";
"CommunitySitePads"="墊";
"Spica"="室女座 α 星；角宿一";
"Caelum"="雕具座";
"Decline"="拒絕";
"TimeMachineMarch"="3 月";
"Gienah Ghurab"="Gienah Ghurab";
"Accept"="接受";
"iCandi Apps on Twitter"="iCandi Apps Twitter 專頁";
"UpgradeInfoPack"="天空資訊整合包\n升級到「觀星專業版™」就能獲得標準配備的「天空資訊整合包」！";
"Messier 88"="梅西耳 88";
"Miaplacidus"="Miaplacidus";
"Draco"="天龍座";
"CommentsTypeHere"="請在這裡輸入評論內容";
"Earth"="地球";
"WelcomeScreenSolarSystemText"="全新的「超級觀星台」功能擁有深度放大功能，讓您探索更多恆星。除了動畫效果的高畫質行星，我們還加入 11.5 萬個天體供您盡情探索！";
"Alnilam"="獵戶座 ε 星；參宿二";
"MiniScopeSwipeMessage"="Swipe to learn more";
"SubscriptionsBronzePlan"="銅牌";
"Show Glass Constellations"="顯示 Glass Constellations";
"Messier 35"="梅西耳 35";
"MiniScopeLensesFeatureText"="精緻打磨的精密玻璃透鏡元件可傳送最清晰的圖像。創建一個強大的 50倍光學變焦。";
"ASTEX 1"="ASTEX 1";
"The Lunar Roving Vehicle also known as Rover, was 10.2 ft long with a wheelbase of 7.5 ft."="月球漫遊車又稱為探月車，總長 10.2 英尺、軸距 7.5 英尺、";
"Unukalhai"="巨蛇座 α 星；蜀";
"Elbow is located on the edge of Hadley Rille, about 1\/2 mile northeast of the larger St. George crater,"="Elbow 隕石坑位於 Hadley Rille 月面裂紋邊緣，大約在較大的 St. George 隕石坑東北方 ½ 英里處，";
"DeepSpace"="深空";
"UpgradeCommunity"="觀星社群\n升級到「觀星專業版™」就能在 6 個月內享有專屬「觀星社群」的免費會員資格！您可查詢全球數百個觀星聖地。";
"MiniScopeTutorialInstructions"="點擊以瞭解每個 MiniScope™ 功能。";
"CommunitySiteAffiliation"="關係機構";
"CommentsTitleManyEnding"=" ";
"Microscopium"="顯微鏡座";
"The physical properties of lunar soil are primarily the result of disintegration of basaltic and anorthositic rock."="月球土壤的物理特性，主要是玄武岩和斜長岩分解的結果所造成";
"CommunityAddReviewModeration"="感謝您！系統已將您的評語送交審核。";
"MiniScopeBoxBox"="手工製作豪華盒子";
"Kaus Borealis"="Kaus Borealis";
"Mons Hadley and its neighbor Mons Hadley Delta, are perhaps the most famous of lunar mountains, because they served as the dramatic backdrop to the Apollo 15 mission in July of 1971."="Mons Hadley 和鄰近的 Mons Hadley Delta 也許是最有名的月球山脈，因為兩者是 1971 年 7 月阿波羅 15 號任務的雄偉背景。";
"CommunityLegendTitle"="光害";
"Messier 78"="梅西耳 78";
"Kornephoros"="Kornephoros";
"Canopus"="船底座 α 星；老人星";
"LikeUs"="上臉書按讚";
"Interestingly enough, their tracks cover less area than a typical city block, according to NASA officials."="有趣的是，美國太空總署（NASA）官員指出他們的足跡分佈範圍甚至小於一般城市街廓。";
"Messier 25"="梅西耳 25";
"Contact Support"="Contact Support";
"SharingProcessTitle"="發佈中⋯請稍候⋯";
"SL-14 R\/B"="SL-14 R\/B";
"FavoriteISSAdded"="✓ 被收藏";
"WelcomeScreenTitle"="觀星 4";
"Carina"="船底座";
"ConditionsExcellent"="優良";
"Mirach"="仙女座 β 星；奎宿九";
"CommunityLocationDisabled"="無法取得您的所在位置。\n\n您必須人在室外，而且必須在「設定」中啟用「定位服務」。";
"Messier 63 (Sunflower Galaxy)"="梅西耳 63 (向日葵星系)";
"MiniScopeTutorialHelpButton"="要再次訪問該指南，請輕敲此。";
"SubscriptionsMembershipDaysLeft"="剩下 %i 天";
"MiniScopeTutorialZoomSwitch"="推進變焦";
"Stargazing conditions rating"="觀星條件評分";
"Volans"="飛魚座";
"SubscriptionsMember"="會員";
"MiniScopeGridsHint"="圖像對齊工具";
"Keep zooming to enter Sky View"="繼續放大即可進入觀星台";
"SubscriptionsGoldLength"="6 個月";
"MiniScopeTutorialNightMode"="打開或關閉夜間模式";
"Messier 68"="梅西耳 68";
"Tap here to return to Sky View"="Tap here to return to Sky View";
"MiniScopePhotoModeHint"="靜止圖像模式啟動了";
"Done"="完成";
"St. George crater is a crater in the Hadley–Apennine region."="St. George 隕石坑位於 Hadley–Apennine 區域，";
"Copernicus itself was a possible landing site for the canceled Apollo 20 mission."="哥白尼隕石坑原本是阿波羅 20 號任務的登陸位置，可惜該任務因故取消。";
"Messier 15"="梅西耳 15";
"Zubenelgenubi"="Zubenelgenubi";
"COSMOS 2084"="COSMOS 2084";
"The ALSEP consisted of several experiments that were powered by a Radioisotope Thermoelectric Generator,"="ALSEP 內附多項實驗的器材， 以放射性同位素熱電產生器提供電源， 即使太空人離開月球，";
"MiniScopeCheckoutFreeShipping"="通過UPS免費送貨";
"SettingsSatellitesNotifications"="衛星";
"Menkar"="鯨魚座 α 星；天囷一";
"UpgradeSolarSystem"="3D 太陽系星圖\n升級到「觀星專業版™」就能以瑰麗的 3D 影像一覽太陽系所有行星。您可探索土星環、木星紅點，或是海王星寂靜的藍色景象。我們甚至加入了冥王星這顆矮行星，以及您最熟悉的月球！";
"Messier 90"="梅西耳 90";
"ShareSkyTitle"="分享您看到的景象";
"ShareSaveToGallery"="儲存到相機膠卷";
"Delphinus"="海豚座";
"TimeMachine14Day"=" 日";
"UpgradeNowTitle"="馬上升級！";
"Acamar"="Acamar";
"BrowserLocading"="頁面載入中⋯";
"LightArrayMicrowave"="微波";
"Messier 58"="梅西耳 58";
"Columba"="天鴿座";
"Mizar"="大熊座 ζ 星；開陽；北斗六";
"WelcomeScreenAllow"="允許";
"SetupNoInternetConnection"="沒有 Internet 連線\n您必須有穩定的 Internet 連線才能播放「觀星影片教學」。請連上 Internet，然後再試一次。";
"MiniScopeEnabledMessage"="Night Sky MiniScope™ now enabled. Tap here to enter MiniScope™ Mode. MiniScope™ Remote will now also appear on Apple Watch.";
"Leo"="獅子座";
"ConditionsGood"="好";
"MiniScopeExposureHint"="光吸收增強";
"Help"="輔助說明";
"COSMOS 2278"="COSMOS 2278";
"ShareMediaText"="I captured this with Night Sky 4, check it out here - https:\/\/itunes.apple.com\/app\/the-night-sky\/id475772902?mt=8";
"NewsTitle"="最新快訊";
"Alpheratz"="仙女座 α 星；壁宿二";
"Rhea"="Rhea";
"WelcomeScreenLightPollutionTitle"="光害";
"Triangulum Australe"="南三角座";
"SettingsSubscriptionReminder"="訂閱提醒";
"%@ focused..."="%@ focused...";
"Messier 80"="梅西耳 80";
"Alnair"="半人馬座 ζ 星；庫樓一";
"Apollo 15 Landing Site"="阿波羅 15 號登陸位置";
"the time for the reflected light to return is then measured."="然後測量雷射光反射回來所花的時間。";
"ConditionsWind"="風";
"PremiumMoonToursTitle"="登陸月球";
"AJISAI (EGS)"="AJISAI (EGS)";
"Tucana"="杜鵑座";
"ShareAppTitle"="分享觀星 app";
"COSMOS 2242"="COSMOS 2242";
"Kochab"="小熊座 β 星；帝；北極二";
"Messier 48"="梅西耳 48";
"Messier 109"="梅西耳 109";
"Circinus"="圓規座";
"ShareUnableToShareInfoPack"="很抱歉，我們目前無法分享資訊整合包文章，請稍後再試一次。";
"Centaurus"="半人馬座";
"Tuesday"="星期二";
"CommentsInvalidEmail"="請輸入有效的電子郵件位址。";
"SetupSolarSystem"="3D 太陽系和遨遊世界\n\n利用先進的動態 3D 繪圖探索太陽系！我們甚至加入了月球和矮行星：冥王星！您也可以用漂亮的 3D 圖形探索地球、利用「遨遊世界」功能將所在地調整到任何角落，並查詢該地的天空和觀星條件！";
"Premium"="付費";
"Kaus Australis"="人馬座 ε 星；箕宿三";
"MiniScopeCreatorsSmall"="small";
"MiniScopeShutterHintEnabled"="Capturing Light Trail, when ready to stop, tap camera button again";
"Due to the Sun’s ultraviolet rays, the flag would have now completely lost all of its color, the material from the flag may have even disintegrated."="由於太陽有紫外線， 所以國旗現在已失去所有顏色， 國旗本身甚至可能已經分解。";
"Crux"="南十字座";
"MiniScopeVideoModeHint"="視訊模式啟動了";
"Messier 101 (Pinwheel Galaxy)"="梅西耳 101 (風車星系)";
"Messier 70"="梅西耳 70";
"Send"="傳送";
"Leo Minor"="小獅座";
"SubscriptionsBuyNow"="現在特價 %@";
"CommunitySiteAddress"="地址";
"SettingsRestorePurchases"="回復購買商品";
"Messier 81 (Bode's Galaxy)"="梅西耳 81 (波德星系)";
"WatchKitPushRemind"="日落時提醒";
"Messier 38"="梅西耳 38";
"SettingsEffects"="效果";
"Paused"="暫停";
"ERS-1"="ERS-1";
"OAO 2"="軌道運行觀測 2 號站";
"ConditionsMoonFull"="望月";
"Excellent Dark Sky Site"="優良的低光害天空";
"Deneb"="天鵝座 α 星；天津四";
"Apollo 15 was the first mission when the Lunar Rover was used."="阿波羅 15 號是第一個使用探月車的任務。";
"MiniScopeNoiseReductionOnHint"="雜訊降低開啟";
"It also carried the Lunar Rover and ALSEP suite of experiments."="也攜帶探月車和阿波羅月球表面實驗包。";
"TonightNotificationVisible"="%@現在上升。";
"Stars"="恆星";
"Messier 60"="梅西耳 60";
"Vindemiatrix"="室女座 ε 星；東次將；太微左垣四";
"SubscriptionsSilverLength"="3 個月";
"ERS-2"="ERS-2";
"CommunitySiteSky"="天空";
"82 G. Eri"="波江座 82 號星";
"To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down."="To increase or decrease the amount of stars visible in Sky View, place 2 fingers on the Sky View and slide up or down.";
"Kapteyn's Star"="Kapteyn's Star";
"Messier 28"="梅西耳 28";
"Wednesday"="星期三";
"MiniScopePayCreditCard"="Credit \/ Debit Card";
"Messier 27 (Dumbbell Nebula)"="梅西耳 27 (啞鈴星雲)";
"Pavo"="孔雀座";
"MiniScopeFocusHint"="數字聚焦";
"Corvus"="烏鴉座";
"Show Constellation Lines"="顯示星座輪廓線";
"It’s located on the west slope of Mons Hadley Delta and is approximately 2.5 miles southwest of the Apollo 15 landing point."="座落在 Mons Hadley Delta 西坡，大約在阿波羅 15 號登陸地點西南方的 2.5 英里處。";
"The Apollo 15 landing site is where the Lunar Rover was first used on the Moons surface on July 26th 1971."="阿波羅 15 號登陸位置就是探月車首度在月球上啟用的地方，時間是 1971 年 7 月 26 日。";
"TonightNotificationSet"="%@ is setting now.";
"ConditionsHumidity"="溼度";
"Ursa Major"="大熊座";
"ConditionsSunset"="日落";
"INTERCOSMOS 24"="INTERCOSMOS 24";
"Messier 50"="梅西耳 50";
"Vela"="船帆座";
"MiniScopeConstellationsPresetHint"="Star and Constellations Optimal Settings Enabled";
"Alderamin"="仙王座 α 星；天鉤五";
"Pictor"="繪架座";
"ShareMessageTitle"="發佈訊息";
"The US Flag at the Apollo 11 landing site now actually lies on the floor."="阿波羅 11 號登陸位置的美國國旗目前已經倒在地上。";
"MiniScopePlanetsPresetHint"="Planet Optimal Settings Enabled";
"Messier 18"="梅西耳 18";
"CUSAT 2 & FALCON 9 R\/B"="CUSAT 2 & FALCON 9 R\/B";
"Alphekka"="北冕座 α 星；貫索四";
"The last two peaks are the most famous as they formed the valley where the Apollo 15 mission made its landing."="最後兩座山峰名氣最響，因為兩者形成的山谷，正好是阿波羅 15 號任務登陸的地方。";
"268 G. Cet"="268 G. Cet";
"Messier 7 (Ptolemy Cluster)"="梅西耳 7 (托勒密星團)";
"WorldTravellerTravellingIn"="暢遊%@";
"ConditionsMoonFirstQuarter"="上弦";
"Mercury"="水星";
"The tracks are still there to this day due to there being no atmosphere on the Lunar surface."="由於月球沒有大氣層，所以這些腳印目前仍然存在。";
"Neptune"="海王星";
"Messier 93"="梅西耳 93";
"Orion"="獵戶座";
"Auriga"="御夫座";
"SettingsNewsNotifications"="新聞";
"Alshain"="Alshain";
"Messier 82 (Cigar Galaxy)"="梅西耳 82 (雪茄星系)";
"These tracks are from extravehicular activity."="這些是太空漫步留下的足跡。";
"Corona Borealis"="北冕座";
"Messier 105"="梅西耳 105";
"WelcomeScreenNotificationsPermission"="您必須開啟推播通知功能才可收到觀星條件、行星升起時間和國際太空站通過時間的通知。雖然您可在設定中自定這些選項，但必須授予「觀星」相關權限才能使功能生效，所以請務必同意授予權限。 ";
"Sadalsuud"="Sadalsuud";
"Sunday"="星期天";
"SettingsMiniScope"="MiniScope Mode";
"Astrophotography"="天文攝影";
"Kaus Meridionalis"="Kaus Meridionalis";
"SubscriptionsDiamondDescription"="堅決支持 %@™，選擇最物超所值的鑽石方案，查詢 %@™ 提供的所有最佳觀星地點。";
"The Corpernicus Crater is visible using our Night Sky MiniScope."="只要使用我們的 Night Sky MiniScope 就能看到哥白尼隕石坑。";
"MiniScopeCreatorsSturdy"="sturdy";
"WorldTravellerEnterLocation"="輸入地點";
"NotificationsTipText"="";
"PremiumTonightText"="親自體驗完全客製化的享受。「今晚觀星」功能提供觀星條件和光害密度說明，並推薦附近最理想的觀星地點。您甚至可設定當地活動的個人化提醒功能！「觀星」付費版會員限定。 ";
"CommunitySiteReviews"="評語";
"TimeMachineHours"="點";
"TimeMachine15Day"=" 日";
"SettingsFadeSpeed"="%.1f 秒後讓名稱淡出";
"Messier 30"="梅西耳 30";
"MiniScopeBoxBag"="抽帶式手提袋";
"ConditionsMoonDark"="黑月";
"This is the site where Neil Armstrong famously said “That’s one small step for man, one giant leap for mankind.”"="阿姆斯壯就是在這裡說出世界名言： 「這是我的一小步，卻是人類的一大步。」";
"LoadingMapsTitle"="正在載入地圖⋯";
"CommunityAddSiteInvalidEmail"="請輸入有效的電子郵件位址。";
"we’ve recreated them to the best of current information available,"="我們根據目前已知最正確的情報，";
"MiniScopeCheckoutTotal"="訂單總計：";
"ERBS"="ERBS";
"WorldTravellerNowExplore"="探索%@的天空！";
"Phobos"="Phobos";
"CommentsYourEmail"="您的電子郵件";
"FavoriteAdded"="✓ 被收藏";
"SubscriptionsSilverDescription"="我需要更多時間來探索最理想的觀星地點。3 個月是非常超值的方案。";
"Moon"="月球";
"ConditionsVisibility"="可見度";
"Ursa Minor"="小熊座";
"SettingsSite"="iCandi Apps 官網";
"WelcomeScreenLightSpectrumText"="久按「觀星台」就會顯示光譜色卡。旋轉色卡即可看到從 H. Alpha 到無線電波的光譜陣列，放開手指後顏色就會染遍天際！ ";
"ShareSendGift"="當成禮物餽贈親友";
"Messier 73"="梅西耳 73";
"Arcturus"="牧夫座 α 星；大角";
"It was built by Westinghouse and designed to withstand extreme temperatures."="機器本身由西屋電氣製造，設計時即已考慮到溫度劇烈變化，";
"Gemini"="雙子座";
"SettingsMainTitle"="主要設定";
"AutomaticSkyTrackingHint"="握住行動裝置指向天空";
"ConditionsUnitsKilometers"="公里";
"Taurus"="金牛座";
"WorldTravellerCurrentGPS"="使用目前的 GPS 位置";
"CommunityAddReviewWriteHere"="請在這裡撰寫評語";
"AQUA"="AQUA";
"ContitionsCloudiness"="多雲";
"The EVA lasted approximately 6 hours, 33 minutes, ending at 3:46 p.m."="太空漫步持續了大約 6 小時 33 分鐘，於下午 3:46 結束。";
"Saved To Camera Roll"="Saved To Camera Roll";
"UpgradeCustomizable"="自定功能\n升級到「觀星專業版™」就能自定「觀星台」功能，例如星座圖淡出的時間。";
"TimeMachineAugust"="8 月";
"Infrared observations of these peaks during the 1980s determined that they were primarily composed of the mafic form of olivine."="科學家在 1980 年代以紅外線觀測這些山峰後，判斷主要成分是鐵鎂型態橄欖石。";
"Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky."="Slide up from the bottom of the screen in Sky View to reveal the Space Travel timeline. Select a specific date and time, or tap fast forward or rewind to animate the sky.";
"MiniScopeCheckoutSuccess"="您已經下了訂單。我們將儘快聯繫您確認配送事宜。";
"Puppis"="船尾座";
"RateAppNoButton"="不，谢谢";
"H-2A R\/B"="H-2A R\/B";
"Mirzam"="Mirzam";
"Locating..."="Locating...";
"The Crater is circular and 58 miles across."="這個圓形隕石坑直徑 58 英里。";
"MiniScopeCheckoutLastPayer"="買者姓";
"TimeMachineJanuary"="1 月";
"Alhena"="雙子座 γ 星；井宿三";
"SettingsNotifications"="通知";
"ShareTitle"="歡迎體驗「觀星專業版」的魔力！";
"COSMOS 1536"="COSMOS 1536";
"Sirius"="大犬座 α 星；天狼星";
"Messier 10"="梅西耳 10";
"Sagitta"="天箭座";
"CommunitySiteAddedByTitle"="加入這個地點的使用者：";
"ConditionsFair"="尚可";
"The Rover still sits here today."="目前仍留在原地。";
"Pegasus"="飛馬座";
"ConditionsUnitsMetersInSecond"="公尺\/秒";
"CZ-2D R\/B"="CZ-2D R\/B";
"Hubble Space Telescope"="哈柏太空望遠鏡";
"Enable Messier Objects"="啟用天體";
"COSMOS 1500"="COSMOS 1500";
"SL-4 R\/B"="SL-4 R\/B";
"Lupus"="豺狼座";
"ORBVIEW 2 (SEASTAR)"="ORBVIEW 2 (SEASTAR)";
"SettingsPurchaseMiniScope"="Purchase MiniScope";
"SecondsToMeltConstellations"="再過 %.1f 秒就融化星座";
"Messier 53"="梅西耳 53";
"Daily conditions"="每日條件";
"CommunitySiteDetails"="低光害地點詳細資料";
"COSMOS 2151"="COSMOS 2151";
"WorldTravellerUnableToFindTimezone"="找不到所選位置的時區。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"SolarSystemObjectSelectedTapAgain"="再點一下天體即可顯示相關資訊";
"ConditionsMoonThirdQuarter"="下弦";
"Norma"="矩尺座";
"RadioWaves"="Radio";
"New"="新";
"MiniScopeTutorialExposureDurationSlider"="使用滑塊來增加或減少您的 MiniScope™ 吸收光線的時間。";
"COSMOS 1400"="COSMOS 1400";
"International Space Station"="國際太空站";
"There are three distinct terraces visible, and arc-shaped landslides due to slumping of the inner wall as the crater debris subsided."="您會看到三個清晰可見的台地，還有因隕石坑岩層下陷造成內壁坍塌，進而產生的弧形山崩遺跡。";
"SettingsShowOverlays"="顯示星座圖層";
"SkyTrackingCalibrationTitle"="追蹤天象校正模式";
"TimeMachineMinutes"="分";
"Messier 96"="梅西耳 96";
"Zosma"="Zosma";
"InAppsDisabled"="這台裝置已經關閉應用程式內購買功能。";
"Messier 40 (Winnecke 4)"="梅西耳 40 (Winnecke 4)";
"They are around the experiments on the site, and also lead toward Little West crater, which is located about 164 feet (50 meters) east of the Lunar Module."="分佈在現場實驗地點周圍，並通往 Little West 隕石坑， 也就是登月小艇東邊大約 164 英尺（50 公尺）的地方。";
"Algenib"="飛馬座 γ 星；壁宿一";
"This is the Apollo Lunar Television Camera."="這是阿波羅月球電視攝影機。";
"MoreInformation"="更多資訊";
"InfoPackReminderPurchase"="立即購買！";
"Mimas"="Mimas";
"SkyTrackingHint"="握住行動裝置指向天空";
"Octans"="南極座";
"Hyperion"="Hyperion";
"Sadr"="Sadr";
"MiniScopeNightModeOnHint"="夜間模式開啟";
"ConditionsPoor"="差";
"Much of the equipment used in the Apollo 15 mission still sits ready for you to explore."="阿波羅 15 號任務大部分用過的設備都留在現場，等著您探索。";
"MiniScopeOrderSwipeMessage"="Swipe to continue without ordering";
"Tip: Discover More!"="Tip: Discover More!";
"Messier 86"="梅西耳 86";
"Algol"="英仙座 β 星；大陵五";
"Keep pinching to see Earth"="繼續放大縮小就能看到地球";
"Messier 16 (Eagle Nebula)"="梅西耳 16 (老鷹星雲)";
"The Rover had a lunar weight of 77lb whilst on Earth it weighed 462 lbs."="探月車在月球上的重量是 77 磅，在地球上則有 462 磅。";
"ShareEmailLine3"="準備好了嗎？就讓「觀星專業版」翻轉你的世界吧！";
"SL-16 R\/B"="SL-16 R\/B";
"SubscriptionsPlatinumPlan"="白金";
"UpgradeTodayMessage"="立刻升級！立即升級到「觀星專業版」，馬上加入衛星資料、夜視模式、調整設定功能、拿掉廣告，還有許多其他超強的功能！";
"Albireo"="Albireo";
"Cebalrai"="Cebalrai";
"CommunitySiteSleep"="住宿";
"MiniScopeBoxTripod"="帶水平儀的迷你三腳架";
"Suburban\/Urban Transition"="郊區∕市區過場效果";
"Messier 64 (Black Eye Galaxy)"="梅西耳 64 (黑眼星系)";
"MiniScopeTutorialPresetsSwitch"="觀星™ 物體預設。輕敲此以訪問預設設置，從而捕獲觀星™中的某些物體。";
"UpgradeTimeMachine"="天空時光機\n升級到「觀星專業版™」就能優游過去與未來，欣賞古今中外的天空！";
"Atria"="Atria";
"ShareFailed"="很抱歉，我們目前無法分享「觀星專業版」，請稍後再試一次。";
"ConditionsHourlyRating"="每小時觀星條件評分";
"ShareSkySuccess"="您已經在 Facebook 上分享星空。";
"SUZAKU (ASTRO-EII)"="朱雀號 (ASTRO-EII)";
"Alphard"="長蛇座 α 星；星宿一";
"Mira"="Mira";
"WatchKitPinReview"="Review";
"TimeMachine16Day"=" 日";
"TimeMachine20Day"=" 日";
"Jupiter"="木星";
"Messier 23"="梅西耳 23";
"WatchKitPinInfoView"="詳情";
"Oberon"="Oberon";
"LightArrayInfraRed"="紅外線";
"MiniScopeCheckoutPrice"="單價:%@\n發貨時間:%@";
"Caph"="仙后座 β 星；王良一";
"NewsUnableToLoad"="無法讀取伺服器的新聞 Feed。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"SubscriptionsJoinNow"="立即加入！";
"MiniScopeCameraRollBlockedError"="Night Sky need access to your camera roll to save captured photos and display gallery. Please make use it allowed in Settings.";
"MiniScopeAddGiftWrap"="Add Gift Wrapping?";
"ConditionsMoonWaxingCrescent"="初盈";
"Satellites"="衛星";
"Here is the Apollo Lunar Surface Experiments Package also known as ALSEP."="這是阿波羅月球表面實驗包，簡稱 ALSEP。";
"RateAppText"="如果你喜欢使用的夜空，你会介意一时留下伟大的审查在App Store？它会不会超过一分钟。感谢您的支持！";
"ShareTwitterMessage"="我現在使用超讚的全新 app：「觀星專業版」。只要把手機指向天空，就能看到令人眩目的景象！下載網址：http:\/\/bit.ly\/1tCOXKb";
"Share App"="分享 app";
"TimeMachineJuly"="7 月";
"Messier 2"="梅西耳 2";
"Rastaban"="Rastaban";
"MiniScopeCheckoutState"="州\/區\/省";
"MiniScopeTutorialFocusSlider"="使用滑塊手動控制數字聚焦。如果您仍然無法聚焦，則手動開啟您的MiniScope™ 上的聚焦。";
"WelcomeScreenPremiumText"="立即免費試用「觀星」付費版的所有魔幻功能！";
"Hadar"="半人馬座 β 星；馬腹一";
"MiniScopeCheckoutFirstRecipient"="收件人名";
"TonightNotificationRise"="%@現在上升。";
"Scutum"="盾牌座";
"ShareOnFacebook"="發佈到 Facebook";
"MiniScopeTutorialISOSlider"="使用滑塊來增加或減少 ISO 對光的敏感性。";
"MiniScopeCheckouеYourOrder"="您的訂單";
"This is the Passive Seismic Experiment Package."="這是被動地震實驗包，提供史上第一批月球地震測量值，";
"SettingsSkyInfoNotifications"="天空資訊";
"Dione"="Dione";
"The range contains several mountains that have received names they are, Mons Wolff,"="整個山脈涵蓋幾座已經命名的山，包括 Mons Wolff、";
"The return route was past Elbow Crater and directly across the mare to the lunar module."="回程則經過 Elbow 隕石坑，並直接貫穿月海抵達登月小艇。";
"Bootes"="牧夫座";
"CommunityUntitledLocation"="無名稱的地點";
"Mons Ampere, Mons Huygens, Mons Bradley, Mons Hadley Delta and Mons Hadley."="Mons Ampere、Mons Huygens、Mons Bradley、Mons Hadley Delta 和 Mons Hadley。";
"Lacerta"="蝎虎座";
"Nearby dark sites"="附近低光害地點";
"VisibleLight"="Optical";
"Back"="返回";
"Starting at the lunar module, the crew drove southward across the mare to the edge of Hadley Rille, south along the edge of the rille to Elbow Crater and to an area near St. George Crater."="機組員從登月小艇出發，往南經月海開往 Hadley Rille 月面裂紋邊緣，然後沿著月面裂紋外緣向南行駛到 Elbow 隕石坑，到達 St. George 隕石坑附近區域。";
"Messier 56"="梅西耳 56";
"Mufrid"="Mufrid";
"Discard"="放棄";
"SetupSkyView"="燦爛夜空新登場\n\n觀星充滿了夢幻魔力。使用這款 app 時，只要舉起行動裝置對準天空，無論晝夜，觀星都能辨別恆星、行星、星座，甚至在地球軌道上運行的衛星！";
"Messier 97 (Owl Nebula)"="梅西耳 97 (夜梟星雲)";
"PremiumSubscribeButton"="含免費試用 1 個月！";
"ISS flyover starts now."="ISS flyover starts now.";
"Proceed"="繼續";
"Sheliak"="Sheliak";
"WorldTravellerModeTitle"="遨遊世界模式";
"DownLabel"="下";
"Venus"="金星";
"ConditionsUnableToLoad"="無法讀取伺服器的資訊。請檢查 Internet 連線，然後再試一次。";
"Welcome to the Apollo 15 landing site and the Apennine Mountains."="歡迎光臨阿波羅 15 號登陸位置和亞平寧山脈（Apennine Mountains）。";
"96 G. Psc"="96 G. Psc";
"CommunitySiteAffiliationURL"="關係機構 URL";
"SEASAT 1"="海洋衛星 1 號";
"Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums."="Long press on Sky View to reveal the Light Spectrum Selector swatch. Choose from 8 light spectrums.";
"Triangulum"="三角座";
"Moon Phase"="月相";
"Vega"="天琴座 α 星；織女星；織女一";
"Messier 99"="梅西耳 99";
"SettingsCalibrateDevice"="校正裝置";
"Camelopardalis"="鹿豹座";
"InfoPackReminderMessage"="您要將「天空資訊整合包」加入「觀星」嗎？\n這個整合包為您在「觀星」中看到的星球提供詳情，而且可直接透過 app 查詢！";
"The Apollo 11 Landing Site is the site where Man first stepped foot on the Moon on July 20th 1969."="阿波羅 11 號登陸位置就是人類在 1969 年 7 月 20 日首次登陸月球的地方。";
"Messier 46"="梅西耳 46";
"Messier 108"="梅西耳 108";
"MiniScopeCheckoutTaxValue"="估計稅額：";
"ARIANE 5 R\/B"="ARIANE 5 R\/B";
"TimeMachineOctober"="10 月";
"iCandi Apps on Facebook"="iCandi Apps Facebook 專頁";
"TimeMachineApril"="4 月";
"Ankaa"="鳳凰座 α 星；火鳥六";
"Mirphak"="英仙座 α 星；天船三";
"IDEFIX & ARIANE 42P R\/B"="IDEFIX & ARIANE 42P R\/B";
"CommunitySiteName"="低光害地點名稱";
"PremiumMoonToursText"="創新的一大步！我們精確重現阿波羅 11 號和阿波羅 15 號月球登陸位置，讓您探索虛擬 3D 環境。導覽功能則揭露這些地點的奇聞軼事。只要您是付費版會員，就能欣賞我們逐漸加入的更多月球之旅。 ";
"CommunityYourSelectedLocation"="您選取的地點";
"OKEAN-3"="OKEAN-3";
"Zaurak"="Zaurak";
"WorldTravellerSearching"="正在搜尋位置座標⋯";
"Pollux"="雙子座 β 星；北河三";
"Perseus"="英仙座";
"MiniScopeiPadWarning1"="PLEASE NOTE NIGHT SKY MINISCOPE™ IS ONLY COMPATIBLE WITH IPHONE AT THE MOMENT";
"Aludra"="Aludra";
"MiniScopeCheckouеShipTo"="運送至";
"Messier 89"="梅西耳 89";
"Pluto"="冥王星";
"COSMOS 2058"="COSMOS 2058";
"Dubhe"="大熊座 α 星；天樞；北斗一";
"MiniScopeBoxCaps"="鏡頭蓋";
"TimeMachineMay"="5 月";
"It measures 23 feet high, 31 feet wide and 31 feet deep."="登月小艇高 23 英尺、寬 31 英尺、深 31 英尺，";
"MiniScopeTripodFeatureTitle"="三腳架";
"Messier 36"="梅西耳 36";
"Messier 110"="梅西耳 110";
"Procyon"="小犬座 α 星；南河三";
"MiniScopeCreatorsLightweight"="lightweight";
"MiniScopeZoomHint"="Digital Zoom";
"MiniScopeCheckoutSuccessfulOrder"="Thank you for purchasing Night Sky MiniScope. We will e-mail you with your order details and tracking information.";
"MiniScopeCheckoutInvalidCard"="Invalid credit card data. Please check it and try again.";
"Few people who lived during the time of the Apollo 11 landing will forget the event shared on television sets across the world."="阿波羅 11 號登陸月球那個年代的人，大概很難忘記全球電視轉播的這場歷史事件。";
"Cassiopeia"="仙后座";
"Messier 24 (Sagittarius Star Cloud)"="梅西耳 24 (人馬座恆星雲)";
"WelcomeScreenSkyTrackingText"="「觀星」充滿魔力。只要將 iPhone、iPad 或 Apple Watch 指向夜空，就能知道您看到哪些行星、星座，甚至衛星！";
"Canis Minor"="小犬座";
"Show Natural Horizon"="顯示自然地平線";
"ConditionsLoading"="觀星條件載入中⋯";
"The terrain along the bottom of the crater is hilly in the southern half, while the north is relatively smooth."="隕石坑底南半部地形多山，北部則較平緩。 ";
"Diphda"="鯨魚座 β 星；土司空";
"Nunki"="人馬座 σ 星；斗宿四";
"CommunityHoldAndDrag"="拖放即可修改位置。（%f、%f）";
"Messier 79"="梅西耳 79";
"Capture Sky View Video"="拍攝觀星台影音";
"Sadalmelik"="Sadalmelik";
"ConditionsDailyRating"="每日條件評級";
"MiniScopeTutorialISOLock"="打開 ISO 鎖以手動覆蓋汽車自動燈光設置，從而確保您的 MiniScope™ 對光線更加敏感。";
"ConditionsNowIn"="目前條件：";
"Messier 26"="梅西耳 26";
"Aquila"="天鷹座";
"MiniScopeCheckoutAddressLine1"="地址1";
"Avior"="Avior";
"COSMO-SKYMED 1"="COSMO-SKYMED 1";
"SubscriptionsPlatinumTitle"="白金社群";
"CommunityAddReviewMessage"="感謝您願意為業餘天文社群貢獻一份心力。\n如要送出評語，請填寫下列欄位。\n\n請注意，我們會審查所有評語，所以您的評語將在 24-48 小時後才會出現。";
"Tip: Space Travel!"="Tip: Space Travel!";
"Enif"="飛馬座 ε 星；危宿三";
"SettingsEffectsTitle"="效果";
"Alnath"="金牛座 β 星；五車五";
"Piscis Austrinus"="南魚座";
"MiniScopeCheckoutCardHolderFirst"="Name (as it appears on your card)";
"Phad"="大熊座 γ 星；天璣；北斗三";
"Enable Light Pollution"="Enable Light Pollution";
"MiniScopeCheckouеSummary"="匯總";
"Messier 69"="梅西耳 69";
"MiniScopeOrderButton"="購買觀星MiniScope™";
"TimeMachine17Day"=" 日";
"SettingsMainSettings"="主設定";
"Lacaille 8760"="Lacaille 8760";
"Shedir"="仙后座 α 星；王良四";
"CommunityAddSiteModeration"="感謝您！我們十分感激您的大力襄助，並會審核您提供的低光害地點資訊，且在 24-48 小時內發佈。";
"SettingsSounds"="音效";
"Coma Berenices"="后髮座";
"CommunitySiteDescription"="說明";
"TimeMachineReset"="將時光機重置\n為目前時間。";
"MiniScopeCaseFeatureTitle"="設備箱";
"SubscriptionsBronzeDescription"="歡迎試用，不過 30 個晚上一下子就結束了！如果要省錢，請加入時間更長的方案。";
"TimeMachineSeptember"="9 月";
